老老實實你地IG通常比自己識既人FOLLOW

會唔會有D人係你現實同佢FD 但佢IG PO野永遠得幾個LIKE
加上佢份人有D騎呢所以你唔會LIKE佢就算佢PO果樣幾有心機有幾多剪接都好
你心入面都佩服佢但唔會LIKE
反而你只有一面之緣既 什至你知道佢係買LIKE既禁入去有咩人LIKE大部份都係空ACCOUNT
佢PO支唇膏都好..你唔理見多人LIKE你就LIKE
咁係咪即係其實佢唔當我係FD 唔想比人知佢LIKE我D野

what 7 u say?

樓主暗戀條女唔喺佢啲ig post撳like，反而又like埋啲垃圾post，覺得係因為條女唔想人知佢哋係friend

1999

朋友like唔like都無所謂

重複彩左幾次
講緊乜撚

睇

何必咁在意邊個like邊個

施主請放下

我好努力去理解你up乜

一語中的